---
title: "#181 Linux Connexion con Roberto Ruisánchez"
date: 2023-05-03
author: Juan Febles
categories: [podcastlinux]
img: PL/PL181.png
podcast:
  audio: https://op3.dev/e,pg=bd8f7280-b35a-5bfd-bbde-829cf1b12682/archive.org/download/podcast_linux/PL181
  image: https://podcastlinux.gitlab.io/images/PL/PL181.png
  olength : 37875668
  mlength : 39288580
  iduration : "01:04:38"
tags: [Linux Connexion, Roberto Ruisánchez, podcasting, Podcasting 2.0]
comments: true
aliases:
  - /PL181
---
<audio controls>
  <source src="https://archive.org/download/podcast_linux/PL181.ogg" type="audio/ogg">
  <source src="https://archive.org/download/podcast_linux/PL181.mp3" type="audio/mpeg">
</audio>

¡¡¡Muy buenas amante del Software Libre!!!   
Bienvenido a otra entrega, la número 181 de Podcast Linux. Un saludo muy fuerte de quien te habla, Juan Febles.

Hoy está con nosotros Roberto Ruisanchez, informático de vocación y de profesión, autor de los podcast "charlas con Aita", que graba con su hijo, y "Disperso", un podcast personal con reflexiones sobre tecnología y otros temas, y en el que a finales del año público una charla dedicada al podcasting 2.0.

Recordar a los oyentes que estamos en una sala [Jitsi](https://meet.jit.si/) para esta charla, un servicio libre para videoconferencias, y que este podcast se aloja su web en [Gitlab](https://gitlab.com/), un servicio libre de repositorios git y su contenido en [Archive.org](https://archive.org/), la biblioteca digital libre con licencias Creative Commons.  


**Enlaces:**  

+ Web Roberto Ruisánchez: <https://tiempoescaso.com/>
+ Mastodon Ruisan: <https://tkz.one/@ruisan>

**La imagen utilizada en portada**, la imagen de Roberto Ruisánchez ha sido cedida expresamente por él para la carátula del episodio y es propiedad suya.

Toda la **música utilizada en este episodio** se distribuye bajo la licencia **Creative Commons**:

+ Podcast Linux - Intro 22: <https://archive.org/details/intropodcastlinux22>
+ FSM Team & < e s c p > - Parallel Synthesis: <https://www.free-stock-music.com/fsm-team-escp-parallel-synthesis.html>


Recuerda que puedes **contactar** conmigo de las siguientes formas:  

Twitter: <https://twitter.com/podcastlinux>  
Mastodon: <https://mastodon.social/@podcastlinux>  
Correo: <podcastlinux@disroot.org>  
Web: <https://podcastlinux.com>  
Telegram: <https://t.me/podcastlinux>  
Telegram Juan Febles: <https://t.me/juanfebles>  
Youtube: <https://www.youtube.com/PodcastLinux>  
FediverseTV: <https://fediverse.tv/a/podcastlinux>  
Feed Podcast Linux: <https://podcastlinux.com/feed>  
Feed Linux Express (Audios Telegram): <https://podcastlinux.com/Linux-Express/feed>  


Somos un millar los que estamos en el canal de [Telegram](https://t.me/podcastlinux) donde podrás enterarte al momento qué estoy haciendo y qué planifico para los siguientes programas. Únete en [t.me/podcastlinux](https://t.me/podcastlinux)  
También tenemos un grupo para solventar problemas de instalación en GNU/Linux: [t.me/pasategnulinux](https://t.me/pasategnulinux)  

Pásate si quieres también por el canal de [Youtube](https://www.youtube.com/podcastlinux) para visualizar mis vídeos.  
Me encantan los comentarios que me dejas en los episodios. Te invito a que compartas tus experiencias y opiniones allí. Respondo a todas ellas.

No te olvides suscribirte en [Ivoox](https://www.ivoox.com/podcast-podcast-linux_sq_f1297890_1.html), [Itunes](https://itunes.apple.com/es/podcast/podcast-linux/id1130775643?mt=2), [Google Podcast](https://podcasts.google.com/?feed=aHR0cHM6Ly9wb2RjYXN0bGludXguY29tL2ZlZWQ&ep=14) y [Spotify](https://open.spotify.com/show/2OBMJtMRmGGc6yVnZNuTX6) para no perderte ninguno de mis episodios.  

Este podcast está producido por Juan Febles y tiene licencia [Creative Commons Reconocimiento-CompartirIgual 4.0 Internacional](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.es_ES).  

<img src="https://podcastlinux.gitlab.io/images/CC/88x31.png" alt="CC" title="CC SA-BY" width="88" height="31" />
